\begin{song}[remember-chords]{title={Djurdjev dan je},band={Bjelo Dugme}}

	\begin{kitica}
		P^*{Am} roljeć^Ge na moje r^Came sleće, \\
		đ^{Dm}urđevak zele^{Am}ni \\
		đ^{Dm}urđevak zele^{Am}ni sv^Fima o^Gsim m^{Am}eni. \\
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		D^*{} rumov^i odoše, a^ ja ostah \\
		n^ema zvjezde da^nice {} \\
		n^ema zvjezde da^nice m^oje s^*{} aputni^ce {} \\
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		E kome sada moja draga \\
		Na djurdjevak miriše, na djurdjevak miriše \\
		Meni nikad više
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		\begin{repeated}
			E^Cee eee ee^{Dm}eej \\
			e^{Am}vo zore, e^{Dm}vo zore, Bo^{Am}gu da se p^{Dm}omolim,  \\
			e^{Am}vo zore, e^{Dm}vo zore, eeee^Fj Đuđevdan je, \\
			a^{Dm} ja nisam s^F onom k^Goju v^{Am}olim
		\end{repeated}
	\end{refren}

	\begin{kitica}
		Ej kome sada moja draga \\
		Na djurdjevak miriše, na djurdjevak miriše \\
		Meni nikad više
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Njeno ime neka se spominje \\
		Svakog drugog dana, svakog drugog dana \\
		Osim djurdjev dana
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Ej, eeej, evo zore, evo zore...
	\end{kitica}

\end{song}
